［鳩嗚］全力罷買黨鐵商場！

🚫罷買所有黨鐵商場

組隊自發鳩嗚，叫口號！
街坊得閒就去服務處Service Centre 了解下商場政策

以下開放討論對黨鐵商場嘅建議

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

自推

焗爐用錫紙，一平方寸

推，最好就拖喼去window shopping迫爆佢，尋晚睇到就真係火都黎

仲有所有個站入面既商鋪

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

罷！
唔好以為唔洗還！